【地產霸權】Leasing 業內人事吹水區

細佬做過幾間本地發展商，商場、寫字樓、住宅都做過，歡迎業內人士吹水交流。

想聽

好做？

好做 甚少ot 有incentive build up 到connection
利申細公司

你係有interview /做緊經紀or gp surveying 定點？
太多人想做leasing但hr根本唔會in果類人廢時答太多

Valuer人工好很低

Valuer都唔係一黎就有牌 大把人234take才pass

Pm pls

個市好靜

呢期都係處理減租信啦？

好奇一問，係咪真係會減俾租戶佢地，定係收咗就算過一陣話上面唔批無得減租？